"Pip, lieve oude kerel, het leven is gemaakt van steeds zoveel scheidingen gelast samen, zoals ik kan zeggen, en één man is een smid, en die is a witmaker, en de een is een goudsmid, en de ander is een kopersmid.
